刺客信條邊集好玩?

剩係玩咗奧德賽
隻梟雄好唔好玩,見佢PS4特價緊
有無巴打推介

大革命

123 其他全垃圾

奧特賽最好
其他垃圾

brotherhood
3
origin
最新個隻

Blackflag

未玩過唔好話自己玩過刺客

經典

ORIGIN悶到嘔喎...
喊住咁拎白金
重複性最高既一集

其實除左ezio系列，其他都唔算出色

3當年都係比人屌得好勁，只不過有返咁上下年份啲人又拎出黎講扮好識貨

鍾意奧賽德唔一定鍾意之前果d
玩埋origin先啦，刺客係origin開始大改

鍾意個故事就試埋ezio果3集
但個人覺得無玩過1係唔會明ezio有咩好

梟雄就最好玩左black flag先好玩

當年一出就買，除左origin集集都有玩，真心覺得3係最好玩，第一次有海戰而且之後個幾代都一直沿用同冇大變，而且個劇情都正到仆街，第一次刺客同聖殿騎士合作，雖然最後個仔都係殺左個老豆

我剩係玩過4,覺得船戰仲開心過做任
其他未玩過

2,3,4都唔錯
origin 玩到好撚悶 玩緊第二個dlc 悶得濟而家dom左係到冇玩

鍾意海戰既話3,4真係幾好玩
3當年俾人屌得勁只不過係佢突然加一大堆新元素啲人唔慣姐

Ezio 三部曲 for sure
利申： 集集都有玩

兄弟會 真心正

Ezio and unity

2同brotherhood最好
奧德賽只係將好多野炒埋一碟, 娛樂性多D, 7分OK作品

三部曲外其他垃圾

叛變個集 無咩人提 但係個故事好正

1，三部曲，完。

正過三部曲多多聲

大革命其實還可以 但最好係用ps4pro玩

大家講既123我見好似得ps3有得玩？

大革命 仲要原版唔更新先最原汁原味

我覺得syndicate 係垃圾來 。
戰鬥系統一般，敵人AI係神級弱智，我覺得係咁多集最弱智 。
重有兩姐弟d懶灰諧亙動，根本見到都想嘔 。

始終我覺得三部曲係經典 。
其實origin 同 odesssey 都幾好。但係變左半ARPG 玩法，而且等級變到好重要，有人鐘意，有人唔鐘意。

Ezio不過太舊
新啲就黑旗
同新嗰隻
埃及嗰隻當古埃及時間旅行都可以

其他唔使玩

每一集

大革命 大革命 柒到彈起
中bug了 再bug了 成為回憶

Ezio三部曲
而家玩返都唔覺過時
意大利D場景真係好正

一代中東D風景都睇到歎為觀止

奧德賽基本上暗殺幾條友之後就會變無雙

ezio 同black flag

打手

皮已負 唔想樓主因為你錯過好game

曲到圓

3其實完成度好高而且故事吸引 (而且係最後一作現代線真係有劇情 後面Desmond死左嗰啲有等於冇 )
啲人根本只係唔鍾意換主角 Ezio連出三作已經太深入民心
Connor性格同背景設定都好獨特 印第安戰斧係成個系列除左Hidden Blade我最鍾意嘅武器 好型

大革命其實都好玩 而且畫質同前作比差距明顯
不過劇情普通 唔知點解最後係都要拆散兩個主角 我好鍾意女主角
男主角人設靚仔 但性格基本係copy Ezio 欠缺個人風格
故事冇乜存在感 系統冇乜大改動操作似番1代難度較高 畫質好

咁多代其實得1代我係唔推薦玩 因為系統太唔成熟同埋流程悶
故事唔係特別精彩 最重要佢連字幕都冇 英文聽力唔好會玩到一頭霧水
做嘅野千篇一律 探索元素少

Ezio三作基本上必玩 呢個角色對AC系列太重要同埋劇情三作都好好
角色設定亦都非常好 話曬有成3作描寫佢故事

3我上面講左 係值得玩 反而4代如果鍾意海戰可以玩 故事都可以雖然對AC歷史唔太重要 (但係結局我覺得好感人 同埋玩完4代再玩3代知道左Edward嘅最後遭遇會令人覺得心痛)
就算skip黑旗都唔會損失太多資訊 Syndicate同理

最後講下隻叛變 呢個作品係AC系列係另類 因為佢主角係Templar
係其他主角嘅敵對陣營 但係佢故事係幾有意思同埋同3代仲有大革命係有劇情關連 值得玩

得EZIO果三集好玩

4同三部曲，4有新鮮感同故仔唔錯，三部曲有好完整既遊戲架構同故事工整

其他都係on9既

係？

4代結局嗰度，上船前「望」見檯上坐咗成堆昔日嘅同伴

Rogue真心underrated 故仔講番刺客其實都做好多仆街野

真係代入到個故事

條女仲要唱埋歌，幫主角同佢個女送行

俾四代同大革命夾住咗

上星期趁特價買左Ezio合集, 買之前都糾結左好耐究竟買邊集好, 之前從來冇玩過呢個系列.

佢地點都係英雄

唔順次序玩應該會玩唔慣
unity雖然係垃圾但係佢個Parkour真係好爽

話3劇情好嗰啲係咪忽撚咗
AC1 到Ezio3部曲鋪咗咁多年嘅劇情咁樣一鋪清楚都叫好
平時睇開5P文學

大革命有得連機同個人鍾意巴黎所以覺得最好玩
同埋連住幾集劇情好算ok
e叔三部曲排第二
阿泰爾冇字幕扣左分
而家打緊奧德賽個圖好大 但三條主線唔夠連貫
梟雄其實都少d悶 dlc劇情多條愛情line好睇d
起源真係悶到唔知打緊乜

syndicate最好玩
家姐先係主角，勁到仆街

變色龍招技幾好用

有人提rogue

我其實唔係幾夠膽玩，有人話殺返昔日同伴嗰陣，主角表現得好心噏

屌打同期大革命
玩得過

3部曲 故事有傳承
4代故事雖然唔係咩大事件但係描寫細膩
叛逆故事劇情又係寫得靚
起源差個故事無後續

大革命 梟雄
新嗰集 主線都廢撚事寫

朱諾漫畫入面求撚其寫佢復活左有實體之後又比人整麗埋

唯一一集玩過就係origin 前期打基地都仲有心機叫隻鷹睇下佈局mark下人 中後期已經直接衝入去狂戰士mode了

個故仔
btw對我黎講冇左個尾
玩過3部曲only

其實刺客啲game好多時都係一集新系統->下一集完善翻個系統 之後loop
例子係ac2->brotherhood,revelations
ac3->ac4, rogue
unity->syndicate
origin->odyssey
個人覺得通常佢試新系統果集都伏伏地(除咗ac2)
原因係佢擺曬啲資源執個新系統 搞到啲side quest太重覆 個劇情又會悶到仆街

最新個集大家點睇?
前面冇玩開 但鐘意最初個模式多D

睇達哥玩奧德賽都可以勁悶 見到要升呢既已經唔7好玩啦

呢類單機GAME有兩個重要元素
1.故事
2.遊戲性

如果你認為兩個都缺一不可
咁除左123之外就全部都係垃圾
如果你只著重遊戲性,咁好似係越新越好既
但就一定唔係呢集
呢集,劇情根本就係冇,遊戲性,任務重覆到不得了,玩到一半已經唔想玩
為左睇佢劇情玩埋落去,你老母臭閪原來劇情都冇既

黑旗同叛變 大革命不了

1冇玩
2 三部曲 最好玩係兄弟會
3 普普通通
之後已經放棄左刺客系列
有玩叛變 都係普普通通
但聽聞黑旗好似都唔錯
想知而家個系統改到咁 其實係咪已經冇晒刺客感覺?
見D人又話最新呢集唔錯

唔好當係刺客黎玩，當新系列動作冒險
只係故事同刺客有關咁

黑旗唔太關事，刺客同聖殿之間嘅衝突唔太明顯，只係海戰有啲乏味
都係幾好嘅一作，雖然個結局叫做冇遺憾，但代入咗個角色真係有啲眼濕濕

下一集最好玩

2 全集